Suck Channel Admin 唔俾保釋 押後至11月20再審

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#網上言論 #新案件

伍(26)

案件押後至11月20日1430 九龍城裁判法院第一庭再訊
‼️擔保被拒‼️

嚴舜儀

幾單telegram都係咁
開掛 工程巴
全部都唔比保釋

啲狗cap晒圖
應該點都入硬

煽惑他人縱火

d 神婆成日叫人燒香, 燒元寶蠟燭, 化寶, 燒屋比仙人
而家7月周街縱火,
亂拋垃圾,
丟棄廚餘係街邊

呢d 人更加罪有應得